民意大過天 唔好失民意

四眼哥哥講得真係好啱
希望各位將呢張相 呢一句 呢個心態揚開佢
希望可以係各大平台都見到呢張相
等大家認識到四眼哥
千祈唔好起佢底 唔好誤會
文字冇表情 冇講反話 千萬不要誤會小弟

推

2

路過留底兩句

@vvovv2019

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

唔評論人地個樣
但如果你認得可以將佢個樣提升到一個
有崇高理想 為免失民意而阻止私了既代表人物
你更應該推/分享

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

歡迎佢用自己既血，係第一線去頂住班發顛藍絲
咁就可以幫我地贏盡民意

屌你老母最撚憎呢啲人係到用手足既血玩道德感召
仲左膠過我